都已經做左 咪再屌來屌去了 諗下計點拆好過啦

搞救護呢單一定比人煲

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯